\defmathtask[task=711,class=6,]{merzlyak}\renewcommand{\timestamp}{Thu, 17 Nov 2016}
\huge

Начертите окружность и отметьте на ней точки \( A \), \( B \) и
\( C \). Сколько дуг при этом образовалось?
% task text
\begin{solution}
  Как видно из рисунка, три
  \vskip -\parskip\relax\vskip -0.3ex\relax
  \addpicture{r}{pictures/\thesource_0}{0.59}
   точки делят окружность на три дуги ---
  на дугу \( AB \), обозначенную сплошной линией, дугу \( BC \), обозначенную
  пунктиром и дугу \( AC \).

\end{solution}

\begin{answer}
  \inlinemath{3} дуги.
\end{answer}

% Local Variables:
% time-stamp-start: "\\timestamp}{"
% time-stamp-end: "}"
% time-stamp-format: "%3a, %02d %3b %:y"
% End:
